[twitter] 大部分美國科學醫護界對脫離世衛感到非常反感

要小心tweet
唔好太興奮

應該起個新嘅

認真
一面倒地屌

對佢哋來講好似全世界着緊火但係唔俾錢消防局

屌 仲未睇清痰罐菜個真面目

洗鬼理普通美國人唸法咩

做乜9
佢明明係話唔比錢個無撚用消防局
然後將錢比其他消防局wor
班人讀書讀到short撚左？
世衞有無用佢地真係唔撚識判斷？

咁打國際線做乜9

但個消防局係用火水救火

但即時性嘅架構network
呢一刻仲係疫情嚴峻
WHO最established
無計
另起爐灶唔係宜家

係唔係五毛呀？

班人知唔知譚生菜1,2月講過咩先

坦白講，侵為咗反共 ， 成個美國著緊火都唔理

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

其實死局黎
呢班人一撚定係覺得
呢個我專業我係權威
其他人點解佢地都唔會信
由得佢地啦
一係就留言留張細胃大話timeline就算
唔好嘗試同佢地嘈

今年個funding 一早俾左
而家脱WHO 都唔會令WHO 即時少左錢

總之就係而家打國際戰線係最重要嘅
如果九成嘅西方國家都仲係戇鳩鳩信世衛
我哋就要小心啲敏感啲去處理世衛嘅tweet唔好衝出嚟七

反共個dtweet呢就唔該火力全開啦

例如刺針個總編輯係100%支持世衛

WHO 係無疫情時啲研究其實做得幾好
係醫學界好有權威同代表性
點知比隻譚德塞搞到咁
唔計個武漢肺炎其實WHO係好重要
所以點解咁多科學家都反對離開

終於明白點解當年希特拉可以玩到歐洲陀陀令

其實支持世衛既人，有幾多人真係知世衛實質上既角色係咩？
根本佢大部分經費都係用黎開下會，搭個棚出黎比世界各國交流下
今次個疫情已經證明左世衛係一個failed organization
仲撐who既人，9成9都係因為要盲反侵

壯士斷臂 怕撚

This guy is a fucking tanky

He said China did well on handling the coronavirus

美國人唔中意>投票比china登

yea he s damn commie licking yet his journal is fucking powerful

另起咪又係同一班人 病毒永遠係黎自中國 但係唔比中國加入 咁個組織可以有咩做

班科學家、班醫生嘅唸法根本完全唔重要，無需理會

只要 Trump 一聲下令，炒晒所有科學家都得

盲目反侵
彭麗媛喺佢地心目中一定係女權先鋒

唔怪得俾吖黎明發文

CCP propaganda

愈多人stand with hong kong
國際戰線先越強
唔好all in trump

隱瞞疫情嘅機構都撐係乜原因

who班撚樣都冇專業操守既，梗係要杯佢地啦
咁簡單都唔明既學者完全無常識

刺針都有出文講催淚彈同黑警拉醫護仲有香港人上年精神狀態

其實啲科學家知唔知自己經費邊個畀㗎
以為專業人士大𠹌曬 咪又係乞飯食

收皮啦

scentific到WHO承認中藥有用都100% support

要理
但係可以唔駛以說服呢班人為目的
呢班人死牛一面頸唔會理現實政治
只需要向大眾證明到佢地錯、離地，Discredit呢班人既權威就ok

人地都要選票架大佬

WHO做過d乜

Twitter一向都被一大堆離地極左控制住
睇下trump嘅post下低嘅comment就知

其實係做錯野冇得瀬，口罩個處理問題北美兩個CDC都射落 WHO到

已經俾左一個月時間世衛換譚德塞，點知世衛班友當耳邊風

佢地唔了解中共就係世界毒瘤...
係問題既根源...

有時唔好淨係埋頭係自己個領域，都要了解下世界發生緊咩事......

所以國際線好重要！就係要話俾人知中共係幾咁醜陋，同埋中共對世界既影響都關大家事

(佢地唔覺得個世衞譚好奇怪嫁咩？)

我見外國D 新聞、時事評論唔多屌世衛

佢算係keep 到專業權威嘅形象

外國文宣要解釋 多D 中國點樣控制世衛

如果佢拉頭叫班專家整個美國為首的世界組織取代who. d人可都會唔出聲做架啦

PIN this plz

[url]
[/url]

[url]
[/url]

[url]
[/url]

[url]
[/url]

[url]
[/url]

[url]
[/url]

做番好自己D systematic review編輯好過啦
同文化中國概念既把戲一樣

佢支持既唔係現有既中共傀儡WHO
係果個理想國入面對全球healthcare system有力量協調既WHO
諗清楚武肺係邊個搞出黎既先好唔好

呢個真

美國醫護反感
自己個爐自圍
不推文

突發！光頭警長發聲明

內有juice

支那都

冇錯

下一步要令美國人覺得美國科學家係廢柴，要令美國科學界嘅威信消失

WHO is a fucking shit
任何機構都有問責制，武漢肺炎全球大爆發，WHO竟然唔洗負責任
唔好以為我唔記得，一開頭香港人要求封關，777係引用WHO話唔需要封架
跟住全球奶嘢，WHO竟然死出黎話一早叫啲國家封關

無辦法知道赤共的面目
只有香港同台灣
就算美國好多人都唔知赤共做緊幾多衰野

根本左膠，WHO搞到死咁多人都仲信，佢對唔對得住死去嘅人？

raicst fuck，當亞洲人叫你地戴口罩仲聽緊世衛講，柒頭。

似想用一個新嘅世界衛生組織去做分陣營

我好記得香港人帶唒口罩，WHO先話勤洗手就ok
呢班友仲好認為自己好專業？

條友仲受過cgtn訪問

可能係千人計劃？點解咁快衝出黎撐WHO

其實上網見d人都係一面倒吊trump.....佢係咪多數連任唔到

will terminate in wake of covid19 pandemic ，佢係話立刻中斷咩
成班盲撚左？

其實美國人知唔知脫離世衛同香港兩單野係有關

直接講WHO做過乜黎啦
一味屌屌屌

因為無射水俾佢地，如果侵侵話將俾EHO D錢俾佢地班醫護，肯定收晒聲。

上屆已經係咁
但嗰陣佢有好多（應該少玩社交網站）嘅白人農民票

你又知佢實質係咩

消防局有份放火

最佳拆彈方法係即時同台灣起個新大台搵盟友加入

排除通共嘅可能
班醫生同理於部分香港人 依然盲信制度內改革
“可能係譚德賽仆街姐 佢卸任之後就ok啦”
然而
世衛並非佢一個人就可以扭轉六壬
成個世衛唔通連一丁點阻撓異議都無？

當然都有個可能 就係根本唔捨得世衛帶嚟嘅利益

消防局話細火唔洗救

先唔理佢奶唔奶共，佢誤報消息搞到死咁多人已經可以判死刑

佢最重要既活動係開World health assembly
重有好多meeting / committee 等大家Share 研究成果同資訊，例如有d咩新藥
同埋who 係好少做groundwork 既，最多係批d grant 比人
你估佢真係去非洲國家幫細路醫病 咩
利申：粗略有研究

不嬲高學歷個班都反侵
尤其是班科學家教授
睇返2016大選就知

因為佢地會覺得who係自己醫護界既一分子
類似工會既概念，完全冇用政治角度

中共世衛：病毒有限度人傳人，民眾大可放心。

No pay a fire station that help spreading fire.

其實都明白搞科研既人係唔撚會想理呢D政治野

美國一個自由社會，一定乜鳩都有人屌
正如侵侵未當選前，咪又係屌屌屌到尾

美國d左膠就係，人前口語一堆仁義道德
暗地裡自大想做全世界第一人種

侵侵只係將佢地內心真實果一面撕破左出黎做
d人咁大反應多半係佢唔想認同自己係一個仆街所以咁大力反佢

雖然有d 1999 ，但希望你明白

其實侵侵咁樣停得funding
一定係手握證據
下面班醫護真係咪跟車太貼

美國根本知道赤共故意洩漏冠狀病毒
再由武漢spread out到全世界
玩得太大
無人可以返轉頭

Trump呢啲苦口良藥黎
冇辦法啦做得進取實有既得利益者反

咁事實係侵侵當年都係攞一半票
仲要呢班左膠醫護明顯唔會投佢

其實轉做「建立新組織」呢種玩法仲好
以美國科學家/醫學界為首，班友仔會好快收聲。

全世界得一個消防局？？
唔明做乜一定要靠who

快啲去所有外媒新聞留言屌WHO腐敗

佢頭先都講左會有一個更有代表性的組織取替佢

唔知係咪因為WHO宣佈侵侵大力推薦嗰隻藥無效
點知原來份報告有問題

The study that led the U.N.’s World Health Organization (W.H.O.) to halt clinical trials of the drug hydroxychloroquine (HCQ) as a treatment for the infection caused by the Chinese coronavirus has been called into question.

英國呢個時候推D10唔係空穴來風

去睇下cnn個page
喪屌trump

秒

將俾who d funding分俾班醫護

美國班左膠真係好撚柒煩

我舉個例呀
而家全世界係地鐵站比黑社會打到仆街
你打去警局

佢話要39分鐘後先到
咁你仲會唔會科水比警局啊

佢地支持WHO既又有幾多個支持香港呀
你唔好拎幾個就話全部喎

唔知係帶風向定點啦，Reddit post覺得
Trump係因為抗疫不力轉移視線
+
Who 其實都警告咗不過各地政府唔理
極度包容Who，極度唔包容Trump

要spin 返去"侵有開條件,係隻譚德塞陀衰家"

班白左，侵侵講乜都屌一餐架啦

人地係民主國家

淨係講對香港嗰part
對事不對人
唔好提咁多多謝Trump
對香港制裁係兩黨共識
民主黨都有份推先搞得成

其實trump有無因為疫情道歉過?
如果無道歉過或者承認自己防疫失敗
比人追擊都合情合理

連美國當地人都無你班漢奸洋奴咁死忠
漢奸有太多不必要幻想
洋鬼養洋奴的確有一手
養返當地人都無咁掌手

平行時空???
勁撚多醫護贊成喎
WHO 搞到佢地要上街protest
叫啲人唔好再出街, 叫群眾信佢地醫生

冇

你唸太多

始終科學界心入面嘅世衛仲喺當年成功剷除smallpox同早幾年㩒住ebola嗰個WHO

洗鬼理你呢個傻閪諗法咩

係咁架啦，美國好多人都係非黑即白
民主黨班友反侵反到上曬腦，總之佢做咩都係錯
公道D 講侵處理個疫情係處理得唔好
但咁唔代表WHO 冇責任
好多dems明明好高教育水平但咁簡單既道理都唔明

ebola 單野who 其實處理得好差，當時都有好多人批評
不過依家為左反侵就咩都唔記得曬lu

呢個值得pin, 大家一齊去retweet

RT無咩太大作用
最重要bookmark
下次有左膠講支持WHO就post比佢睇
一有post屌侵就貼呢個

我上面仲有post好多link
有講雞珍上場後 travel expense洗錢多過醫人
又5*酒店又first class

成班死蠢

美國本身有好多侵侵hater, 再加埋五毛網軍帶風向，但相信支持侵侵嘅人會多d

美國班科學家識對抗武肺就唔會搞成今日咁
成班做錯野唔道歉仲教人做野
淨係識玩政治

係呀，我地都要幫下侵侵
例如講下香港人台灣年點解咁成功抗疫
全因唔信支那同世衛
我仲記得777話跟世衛建議叫香港人唔駛戴口罩
好彩冇人Show佢咋

點解唔洗理，美國係民選總統
你估個個都係維尼林鄭咩

咪傻啦
啲醫學知識分子先係權威呀
好似正如我地會聽袁國偉講疫情多過會聽林鄭去講
你明唔明？

其實我哋話比佢哋聽who做過啲咩，點解要退出，同埋鼓勵佢哋同歐洲再建立一個類似who嘅組織

信who 嘅學者同醫生有份叫人唔好戴口罩只要洗手就得，我相信佢地咁樣做間接導致疫情惡法，宜家仲繼續支持who.....

有冇WHO大話Timeline文宣？跪求

個消防局都唔撚救火
又要讚個縱火主媒救火救得好好
咁都仲要比錢個消防局養班垃圾？

班讀理科又唔熟歷史，有道德就左膠，無道德就係藍絲

刺針自甘墮落
出埋d 垃圾連署

屌，佢地同721班狗有咩分別
人地台灣報上去，唔理

佢哋真係好撚核突
老實講一開始咪又係個個話戴口罩冇用

佢係奶共狗

叫中國出錢囉

右翼唔玩Twitter ?

而家尾國自己孤立自己，又win

佢哋個logic係
就算間消防局有問題 你起碼都救完場火先好搞間消防局

叫屌侵嗰班另起爐灶，新世衛，咁就啱口味囉。

認真
人地內政野唔好理啦
WHO係垃圾
但trump應對方面其實都好唔掂
佢自己有情報系統 知情況係點
但都可以搞到美國咁既
好多人會不滿
而且就算cold war
都唔會係退出再開一個
係目前WHO仍然係最大既時候
係應該擴大影響力
唔係俾更加多影響力中國

推

應該係who有funding俾佢哋做研究

咪又係錢

冇人推呢條？

右翼都玩 不過冇左膠咁多咁癲

秒殺

佢哋一樣咁奇怪
初初外國幾多醫護人員唔肯戴口罩

個邊d liberal 覺得Trump同部份共和黨支持者係反智/低學歴生番

有d都真係既。不過呢類人比較反全球化變相反共，同呢邊有共同目標。

侵侵當日選總統諗住志在玩下
話晒佢處上任嗰時都已經70歲，仲有你睇之前twitter佢捐晒自己總統份糧出嚟就知
不過都開始擔心佢下屆未必連任到

push

琴晚trump講到武漢封左唔比人去北京
但就比人走遍全世界
就係林鄭月娥將武漢肺炎散播全世界

歐洲國家 D 人都屌。

去非洲幫細跳醫病係咪得以前嘅無國界醫生

CNN 由editor 到讀者，有邊個唔屌侵？

教育水平高唔代表唔會盲撐/反，其實好多人最初係因為道德原因（支持普世價值）嘅光環，對侵已經積落極差嘅印象，基本上呢班人永遠唔會再客觀咁去睇侵。
所以其他人有錯都好，侵錯嘅嘢點都係最大份

其實lancet好多細journal食中國水出d垃圾文

成個產業好多中國資金

所以我地啲tweet 係應該以timeline 同中共嘅介入，令佢哋明白WHO 已經唔再係以前果個組織，正如UN 之類已全部變質，鼓勵另立新組織。
始終呢班係科學家，如果有大量證據證明某啲現象，佢哋唔會完全無視，最多口硬心軟。
最緊要我地記得，唔係要佢哋撐侵，係要佢哋反WHO